[
    {
        "question": "¿Fue River campeón de la libertadores 2015?",
        "answer": true
    },
    {
        "question": "¿Es Marcelo Tinelli el conductor de Bendita TV?",
        "answer": false
    },
    {
        "question": "¿Se independizó Argentina en 1816?",
        "answer": true
    }
    ,
    {
        "question": "¿Es Ana Maria Casanova Moria Casán?",
        "answer": true
    }
    ,
    {
        "question": "¿Es Venus un planeta?",
        "answer": true
    }
    ,
    {
        "question": "¿La raíz cuadrada de 625 es 25?",
        "answer": true
    }
    ,
    {
        "question": "¿Es Nemo un pez espada?",
        "answer": false
    },
    {
        "question": "¿Tiene Nacha Guevara 74 años?",
        "answer": true
    },
    {
        "question": "¿Es Concepción del Uruguay parte del territorio Uruguayo?",
        "answer": false
    },
    {
        "question": "¿Iba Ricky Fort de paseo a Maaiiiaaameee?",
        "answer": true
    }
]